［6.12佔領］行動升級支援區

如在現場請大聲廣傳：
不在現場都請share

要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

返緊工巴絲，請隨時加入一齊支援行動！

全民出動!!!行動升級!!!

集合
Pokemon Go 地圖

停港鐵道具：
- 氫氣球
- 大頭頂拮車門軟膠
- 瘋狂唔䭶

- 瘋狂唔舒服嘅乘客

仲有咩，各位集氣準備

Push